成班坐係到有撚用

唔升級行動有咩用

不分化

成班學生 一堆無裝備係前面 坐係到野餐？係到鳩叫比邊個聽

陸運會嗌口號

616多細路 多老人家 ok唔行動 617又唔撚行動

香港人咁樣想得到啲咩

你係到開post最有用

訓撚醒未呀7撚頭 升你老母

有冇咩高見/計劃？